有冇得申請禁制令話警察唔可以做可靠證人？

或者主觀證據冇得作為呈堂證供